★中港牌私家車衝入和合石墳場 撞毀多個墓碑

粉嶺和合石墳場發生車禍，今日(28日)下午5時許，一名姓翁(61歲)男子駕駛掛中港牌私家車，倒後時疑誤入前波令私家車急速衝前，失控掃毀8米長鐵欄及3條鐵柱後，再剷入一個私人墓園，撞毀多個墳墓。警方及消防接後到場調查，翁沒有受傷，警方將意外列作交通意外無人受傷及政府財物損毀。事後，有網民將意外照片上載到facebook群組，網民紛紛留言，有人擔心中港車司機的駕駛安全問題，另有網民則稱「今晚大把老友記搵佢」。

支鬼Vs真鬼？

龍咁威 太公

今日先馬場同過呢部車平排

咁都記得既

有幾多會呢隻色 呢個型號
肯撚定係佢 車cam實有

路華

司機死梗

哇 條撚樣之後應該睌晚都唔洗訓新

EM479

聽日放車cam上黎

478

肯定影到滿晒座

點做到

名乎其實「掃墓」

Facebook 一早有人貼
新聞照抄咋 訂閱咗仲要畀人睇格仔相

啱啦俾多d大陸狗落黎車死d港豬

大陸人仲惡過鬼